今年暫時最好睇既戲公認係Avengers 3，咁排第二你揀邊套？

Ready Player One??

deadpool 2

撇開Marvel成個系列
單論全套電影既內容編排、CG個d
我覺得RPO仲好睇..
利申 有追開Marvel

黑豹

RPO, 睇果陣好有代入感，完全唔覺得套咁耐

復仇者3>黑豹>deadpool>>>>>>>>>>>>>>>其他都係垃圾

大堆頭垃圾都叫公認第一

Ready Player One

如果唔係鋪排咁多年，單以一集計黎講RPO真係睇到好開心

RPO d CG好出戲...
同偏美國口味 麻麻地

但好多位都睇到好興奮
高達 波動拳 賽車嗰啲

都啱,始終有陣毒味
同埋spielberg講故仔手法真係幾老套下

唔識電影嘅人先會反marvel

我覺得因為套戲主打VR世界，喺入面係咪都假野，所以佢先無比一定要做得好真實既CG框架框死自己

我推薦Stalin, Killing of sacred deer, Lady Bird
不過呢度好似叫Marvel台

得罪講句，單一集黎講ready player one好過avengers 3

有睇後兩套

公認正義聯盟第一